張竹君誠心懇切要求市民合作 特別是公司負責任要合作地交出職員名單

要求你封關當時你又去咗邊？
要怪既唔係尖撚 雞鴨
冇你港共政府包拗頸後欄放火 根本唔洗搞咁多野 專心防境外流入就得

joke君安好

黎家軍大戰磚家